全港中小學明天開始每日上課 小息 放學都唱國歌

起身 不願做奴隸的人民！

我極紅！

願榮光唔比唱，我地咪唱國歌囉 仲要大大聲唱

我底褲紅色 深紅

鬥紅

班女同學條底褲個個月總有幾日會深紅架喇

我俾人中出左 我係紅天使 未來1年都無m